搵個相處得開心嘅人真係好難得

同好多人一齊都係戴住面具做人
為咗睇落唔會唔合群勉強陪笑真係好攰
但對住老死就可以做返自己
大家都好真誠同埋互相信任
就算我狂講鳩嘢都唔使驚會dead air俾人鄙視

岩

is

點解你最近正常咗咁多

翻我開心下

人大咗發現自己一個仲好

xanb!!!

一嬲都正常

翻你牌子？

你孤獨精

一嬲

一嬲有咩問題

*穩我開心下

刀珍

一嬲癲開
可摸耳做番你自己
你繼續癲番啦

miss me？

我怕醜到飛起

喺連登發癲都俾人話pr

招蕉呼

唔會有呢啲人存在

婷好慘

姐係成日9up既你先係真正既你?

點呀

T^T....

文靜先係我

怕醜天生

見到我個熱b喇

想識多啲老4

你想識多啲老4(女)

點解你無正常過

因為你認錯人( ⁎ᵕᴗᵕ⁎ )

咪踢爆

同意

痴撚線BB

沒有人會完全夾
要大家會為大家互相遷就

唔啱傾使撚傾
唔飲水邊個逼到你

識到未

相處得開心

你俾人打到咁自我

禾怕羞

吓 鴨鴨

鴨鴨

今天都要開心鴨.jpg

我的馬鴨

感到鴨力

痴撚線EE

我做你老死

你好似大過我

點撚樣啊

我唔要老死

🤨

冇得你唔要

惡到🥺

你唔比我BB你

唔好逼我🥺

你乞人憎

我係啊妹

我已經改過自新

哦 係咩 屌你老母

快d比你tg我，del左我好衰

禾定期清chat

add多次

都係嗰個id

唔記得左

我愛樓豬

你勁gay..

我唔係張三搞

邊個黎？

你ex？

我好多個ex

你其中一個ex

幾耐之前

和你gay

肆叄壹

我點知你哋

我愛靚仔

肥bby

你講得好啱 可唔可以講多啲

俾人鄙視嗰句啱你？

我屌你啊

係咪講中咗...

我係靚女

想add你

agger

咁我都愛你

轉咗

你抵啦

大家手足

🤣

你狗來 = . =

好想瘋狂去玩

我又要😅

人生有個真正朋友的確好極 飲勝

要我tg？

你有大木

仲有你

想貼你金句

當我無講過

我哋唔係frd？

你成日蝦我

大木恰咋 我旁觀😂

你最大力

我笑最大聲

想聽

水獺咁

好撚嘈

好彩都識到呢啲人 但有一個離開咗我

15正評, 笑左

因為你無做真正的自己
想迎合大部分人
咁你咪要犧牲自我

對熟嘅人咪做返自己

多聆聽別人
多理解別人
唔用自己嘅標準去量度別人
保護網唔設咁厚
保持寛容丶隨和心自然可以同人相處融洽

唔會

所以就難揾到

無搵新朋友
依家嗰啲都係知佢係咩人嘅人 所以唔會